今集都幾好笑 愛回家

威仔 iris

今集邊有iris牙

邊有iris?

無，引渥妖入

分明冇睇啦